香港人到依一刻仲比錢坐地鐵 會否太撚可愛

雖然唔比錢會比人話乞衣借機唔比錢
但係今日咁多人坐機場快線 益撚晒政府